{
    "question": "Di bawah ini adalah teknik menahan bola dalam permainan sepak bola,kecuali a.menahan bola dengan telapak kaki b.menahan bola dengan dada c.menahan bola dengan paha d.menahan bola dengan tangan    tolong di bantu kakk\r\n besok udh di kumpul",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em><u>d. menahan bola dengan tangan</u></em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Menahan bola dapat duraikan lagi menjadi 4 jenis, yaitu menahan bola dengan kaki, kepala, dada dan paha.</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "di-bawah-ini-yang-bukan-termasuk-cabang-atletik-lompat-adalah-a-209",
            "question": "Di bawah ini yang bukan termasuk cabang atletik lompat adalah    A. Lompat jauh\r\n B. Lompat tinggi\r\n C. Lompat harimau\r\n D. Lompat galak",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.Lompat jauh</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semuga membantu ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "atap-suatu-rumah-berbentuk-limas-alasnya-persegi-panjang-dengan-u-198",
            "question": "Atap suatu rumah berbentuk limas alasnya persegi panjang dengan ukuran 30 m dan    10 m. Jika tinggi limas 2 m, udara yang ada di ruangan atap tersebut adalah... .\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>200</strong><strong> </strong><strong>m\u00b3</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Volume</strong><strong> </strong><strong>Limas</strong></p><p><strong>[tex]V =  \\frac{p \\times l \\times t}{3}  =  \\frac{30 \\times 10 \\times 2}{3} =  \\frac{600}{3}   = 200 \\:  {m}^{3} [/tex]</strong></p><p><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Membantu</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>:</em></strong><strong><em>)</em></strong><strong><em> </em></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>vol. Limas =  1/3 x luas alas x tinggi </p><p>=1/3 x (30x10)x 2</p><p>=1/3 x 300 x 2</p><p>=200 m2</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tolong di cek dulu yah Kaka takut ada yang salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-permainan-galasin-tim-pemain-harus-berusaha-melewati-selur-143",
            "question": "dalam permainan galasin. tim pemain harus berusaha melewati seluruh garis batas horizontal. dari batas horizontal paling depan hingga baris paling....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>dalam 123 akun pb gratis farmako7777 paswword nya kolam 123 udah major</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "17-perhatikan-gambar-berikut-pernyataaan-yang-tepat-tentang-tek-700",
            "question": "17. Perhatikan gambar berikut!    Pernyataaan yang tepat tentang\r\nteknik pernapasan seperti pada\r\ngambar ialah HOTS)\r\na. pengambilan napas dilakukan\r\ndengan memutar kepala ke\r\nkanan atau kiri sehingga\r\nsebagian mulut berada di atas\r\npermukaan air\r\nb. pengambilan napas dilakukan\r\ndengan menolehkan kepala ke\r\nsamping atas\r\nc. pengambilan napas dilakukan\r\ndengan mengangkat kepala ke\r\natas permukaan air\r\nd. pengambilan napas dilakukan\r\nsaat kedua lengan terbuka\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>C</strong><strong>.</strong> pengambilan napas dilakukan dg mengangkat kepala ke atas permukaan air</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-tidak-termasuk-tahapan-tahapan-teknik-lompat-tinggi-a-706",
            "question": "Berikut ini tidak termasuk tahapan-tahapan teknik lompat tinggi adalah    A. Lompat jauh\r\n B. Melewati mistar\r\n C. Menjaga keseimbangan\r\n D. Mendarat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>d Mendarat</p><p></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karna Badan menekuk</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<h2><strong>Jawaban:</strong></h2><h2>D. mendarat </h2><p></p><h2><strong>Penjelasan:</strong></h2><p></p><h2>karna itu tidak termaksud lompatan tinggi </h2><p></p><h2>semoga membantu:)</h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-posisi-pemain-serta-fungsi-fungsinya-dalam-olahraga-bola-183",
            "question": "Jelaskan posisi pemain serta fungsi fungsinya dalam olahraga bola volly",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li>Set-Upper/Tosser adalah pemain yang berfungsi sebagai pengatur dan penentu serangan. ...</li><li>Spiker/Smasher adalah pemain yang berfungsi sebagai pencetak point melalui pukulannya. ...</li><li>Libero/Defender adalah pemain yang berfungsi sebagai pemain bertahan. ...</li><li>Server adalah pemain yang berfungsi sebagai pemberi servis.</li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-nama-dan-jabatan-siapa-yang-membacakan-undang-undang-das-327",
            "question": "Sebutkan nama dan jabatan siapa yang membacakan undang undang dasar 1945\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ir. soekarno jabatannya sebagai presiden </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>IR soekarno</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermafaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-cara-melatih-kecepatan-gerak-seorang-atlet-pemula-100",
            "question": "Jelaskan cara melatih kecepatan gerak seorang atlet pemula\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban :</strong></p><p></p><p>Bentuk latihan kecepatan ini sebagai upaya latihan untuk meningkatkan kecepatan dan kelincahan tubuh kamu :</p><p></p><p>1) Lempar Tangkap. Performa gerak tubuh, olahraga, dan aktivitas fisik lainnya yang dilakukan sehari-hari ditunjang oleh refleks yang baik.</p><p>2) Pliometrik.</p><p>3) Squat Jump.</p><p>4) Lunges.</p><p></p><p><strong>Semoga Membantu \u2728\u2728\u2728</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-kegunaan-pentingnya-kita-melakukan-olahraga-193",
            "question": "Jelaskan kegunaan pentingnya kita melakukan olahraga\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tubuh kita bisa menjadi sehat</p><p>terhidar dari penyakit </p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>makah tubuh sehat dan bebas dari penyakit mematikan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-yang-merupakan-perbedaan-antara-jalan-dengan-lari-ada-216",
            "question": "Berikut ini yang merupakan perbedaan antara jalan dengan lari adalah....    a. jarak tempuh\r\n\r\nb. ada tidaknya posisi badan saat melayang di udara\r\n\r\nc. kecepatan sampai finis\r\n\r\nd. gerakan tangan\r\n\r\ne. pandangan mata\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.tidak adanya posisi badan saat melayang diudara</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b.ada tidaknya posisi badan saat melayang di udara.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u307f\u3093\u306a\u3092\u5fdc\u63f4\u3057\u307e\u3059</p><p>\u2022Min&#039;na o \u014den shimasu (semangat semuanya)^^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}